黑警林鄭呢排越黎越強硬，但其實就證明佢地心急

經過呢幾日大家可能會有絕望感覺，黑警林鄭呢排越黎越強硬，但其實就證明佢地心急
究竟佢地怕乜？怕運動延續到十一？淨係美國出手？？

各位，一定要堅持落去

三罷一定要盡力嚮應

重有第四罷 — 全民罷買

堅持

緊持，每人行多一步用一切途徑去堅持

香港人！加油！

時間越長，林鄭暴政壓力越大，除左強國黨慶，
國際評級機構會將香港暴政評級降低，港元同暴政債券利息會抽升，造成更大壓力。

黎明前總是最黑暗

佢哋驚衰十一

唔好比佢地製造既煙幕嚇到。而家狗急跳牆既係佢地，我地只要堅持就見到曙光。大家秉持不受傷不被捕宗旨繼續運動！

愈難行 即係就快打大boss各位加油 唔好放棄

中共好擔心好心急，想用宣傳機器扭轉民意同勇武割蓆但呢樣野一直無出現，苦無對策

而家最佳策略應該係維持有限度勇武就夠

經濟又下行緊

呢個月儲定文具 等十月一先一次過出嚟

敵人越心急，我地就要越堅定

認真，停一個禮拜然後十一一次爆出黎都真係好震撼

穆迪國際信用評級，對香港暴政同狗鐵嘅債券同借貸成本有好大影響，一旦一國兩制失效評級下降，暴政同黨鐵借錢要付高利息。

推

一講完拉得幾多得幾多 連屋企都唔比你翻

十一當然係最主要因素，同埋所有正苦都唔鍾意抗爭越拖越長，呢個係必然既

黎明前的黑暗
熬過十一重有排玩

pish